TVB抄歌？ Bella 新歌好似 AKB首摔角歌？

Bella 你永遠是最好

AKB 豆腐摔角 主題曲

雖然唔係抄得十足，但係聽起好熟口面。
希望我耳癌未去到末期

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推呀 直情一模一樣
利申：未聽Bella果首

聽左先啦

有少少似

都幾似